我一早已經預言咗中國股市今日會大升

事實證明我是正確的

All in美股悔終生，投資A股更稱心

中國(包括中國香港)股市那將迎來歷史性暴漲

有神快拜

身家過億未

投資美國市場係投資過去，投資中國市場先係投資未來

今日你投資中國股巿，十年後你會為自己只係賺得嗰十倍跑輸大市感到失望

一早聽我講嘅依家已經財務自由

我預言你老母生仔

買ARKK 都一大堆中資.

個乜仲要炒A股細價.

自己睇番日期啦我一早已經predict咗

齋吹唔得㗎, 有冇股份推介

樓主本身係on9
但中港今年係應該不差
月供成可以吐氣揚眉
分分鐘今年月供成變教父級

利申：硬頸一名 不沾中港股票

我講中咗都要話我戇鳩

會睇幾多？

政治問題解決咗， 仲要拜登上台
長遠根本只會不斷升
咁中間回調就一定有

我信你，準備將MPF all in中國股票